如果比張免費機票你，你會去邊？

如題

北歐

唔洗機票都去到咼師兄

日本
不過應該旅費多機票幾倍

南丫島

南極

啱呀😂😂

要返工
不了

翻咩工連旅行都唔想去？

🇨🇳

格0爛倒

去你個心入面

比利時

伊拉克

北歐冰島。
即場用冰沖杯凍檸茶

深圳

去阿根廷睇伊瓜蘇瀑布

極光

秘魯

諗起都正
但成日覺得個嘴會黐住個杯邊😂😂😂😂

正呀，最近係電視旅遊節目見到
有冇巴/絲打去過？係咪join local tour好啲？

世界上有樣野叫做飲筒

波利維亞
去南美機票好貴

地獄

+1

深圳寶安機場

天空之鏡

Galapagos
追尋達爾文嘅足跡

嘩😍google咗，原來係自然遺產

呢個國家點都要去一次

Falkland
制霸英國屬土

免費頭等我自己都有
但暫時無咩地方好想去
去到好累

Isla de Rapa Nui

澳門

智利Punta Arenas順便去埋南極

復活島

Peru

La

北京

布宜諾斯艾利斯

想去火地群島

N X 0 = 0

Vienna

冰島

去多次冰島

木星一號

留意返，係一張，回程要自己買

唔返啦